唱歌cover片，完全零知識一問

想請問好似呢一類咁既cover片，錄音同拍片果part係咪分開做的？

姐係咪有咪錄音，相機有相機拍

之後再係剪片程式到夾番岩時間同步放番埋一齊？

定係用咩方法拍？

demux remux multimux

真係零知識 可以講多少少嗎？

因為個類錄歌咪應該冇得直接插落相機到？所以係分開錄？

咪開始錄 片開始錄
然後拍一下手同步

可以聲影一起錄，再抽條竜音覺軌出黎edit，normalize之類，再remux返入條片

巴打唔好意思 可以講多少少嗎？

點樣一齊錄？果類咪要直接插電腦應該點樣錄法？

睇你用咩錄影…iphone?相機？

用個外置mic試下先

有個rode USB 咪直插電腦，因為玩開音樂，係GarageBand 錄音多

但如果cover想拍埋片，想用枝usb咪收音自彈自唱，但枝咪好似只可以擠電腦錄音，如果例如想用iphone拍片之後用枝咪收音，應該後期係剪片程式度將條片同條聲同步番？

定應該點做可以方便d

例如上面兩條片下面個個都有介紹過佢錄音都要經interface插電腦錄，咁條cover片應該點整？

試下search youtube

mic setup for youtube
mic aetup for singing

之類

唔該巴打 我search search先

咁錄音緊係用返錄音既software
如果你係mac機撚
通常都係garageband logic pro果啲
之後再將條soundtrack整返入條片度
至於點樣音畫同步
你係roll機之後再拍一下手
再用呢下拍手cue返錄音既soundtrack同相機既soundtrack
之後再剪走返啲頭頭尾尾就得

唔該巴打

想知應該打咩可以搵到呢一類既教學？